
                      Todos los alimentos del supermercado quieren ser comprados por sus clientes para alcanzar la libertad, desconociendo su trágico destino. Muy bizarra con escenas fuertes en el final. Se torna aburrida por momentos. Destaco la originalidad argumental.
        
            